是日靚午餐 美國豬梅頭肉燒烤醬燴雜豆

一剔過
A、B、C、D餐係固定午餐
而E、F、G、H餐係每星期都轉一次
連埋蒜包餐湯凍飲 原價$45 / 48 / 50蚊
1230前埋單 / 1415後入坐減5蚊
盛惠$40 / 43 / 45蚊
推介菜式係皇牌燒雞 + 避風塘脆薯皇
星期六會送埋甜品 暫時係焦糖燉蛋
有緣仲會見到連登飲食台堅硬台柱
香港飲食評論打手界超級巨星
聲稱中立非 _ _ (百搭亂填)嘅
慘過番印度

百里香 觀塘駿業街67號熟食市場1樓44號
路線：港鐵觀塘站A2出口 步行約6分鐘
營業時間：一至五11:00-16:30；六11:00-16:00
外賣熱線：67082851

資料由原創者那吾克儉提供

中立非打手

抵喇 依加要外賣拎走
吹到百里香咁好食

飯盒睇落好似馬馬

睇嚟真係cut糧，影到豆豉蒸排骨咁

講下味道先
豬肉好淋
燒烤醬味道好出 真係好似美國個隻bbq醬香味
但係會再多d香草香
放入口之後會有少少辛口既感覺 食落喉嚨好舒服
雜豆唔係綠豆個d三色豆 係黑豆白豆 仲有d唔識叫咩
已經燴到入口即化 好正

可能係比黑豆既視覺影響
我聞落都好似聞到d豆豉味

金句︰食落喉嚨好舒服

今日一過到去直頭係人山人海

老細你包外賣就唔好影相啦，啲嘢凍喇。

中立非洲打手

中立非老細
Btw今日返到公司舊蒜包已淋哂
唯有掉入湯入面撈埋食

中非打

唔怪得功課都冇做
「雜豆唔係綠豆個d三色豆 係黑豆白豆 仲有d唔識叫咩」
仲學人寫食評

雞心豆
好味

今日張相影到咁

今次真係多得印度仔唔少

梳鳩

呢個好味 值得一試

食落喉嚨好舒服

咩事

菜都無